冇人當過警察係人！

狗吠聲再大啲

將呢兩幅野合埋做長輩圖

肥仔玩割蓆定你有份打人

人唔笑狗就吠

係咪我地既示威者就唔係人？

狗都不如啦
狗都有人性過你地

汪！

還原警察總部被阻塞致延誤救援實況

有冇片link?

新晉演員

黑警死全家

佢之後點應

相當剋制
屌你老母啦禿廌

括號果句cctvb問?

有冇當示威者係人?

黑警係過街老鼠

畜牲

其實 警察係前幾次遊行有伙計d行為的確唔符合標準指引⋯⋯但真係需要以偏概全一致否認曬所有？
無論個社會狀況係點，始終需要警察去維持⋯⋯你話警察高薪好待遇，但你又知唔知人地工作既辛苦？要準備比人屌唔可以還手，係民運時候要通頂等等，呢d都係用血汗換翻黎

世界上無野係得一個面，社會要係互相尊重，唔係盲目屌人，只容許一種意見⋯⋯你有訴求你有情緒你有道理，但前提你要知道咩係尊重

成班賤種學人講良心
街邊隻狗都有性過你地呀

當佢地係狗

段片時聞有

Push

唔係人所以就咁打人

克警 死全家啦

你地係人就唔會開槍射人個頭啦仆街
克警死全家
汪汪汪

原來香港連小小意見都容納唔到多謝你

不是

答完

係！

如何證明毅進犬係人？

尊重係對等既
當警察個方破壞左對市民和平集會既尊重
憑咩叫市民尊重番佢地？

講真 我當初都有一絲希望覺得警察入面有人仲係理性既
不過見完政府同一哥講既野 加埋啲狗咁樣濫權法
我都好明白啲市民點解咁嬲啲狗啵

仲有市民番工唔辛苦咩？大把人都要通頂，做到損手爛腳都要繼續捱騾仔架啦！憑咩用辛苦黎用藉口去濫權執法呀？612件事啲狗一日唔道歉放人係唔會平息到民憤架on9

你地班畜性當自己係人

推

成班係狗係Condom

睇佢個樣未必關佢事
促政府成立獨立委員會
揪出害群之馬
還其他警員一個公道

話你係狗都侮辱咗狗

琴日發夢見過條撚屌啊
行又行得衰過人，眼睥睥咁又成日嘴角向上笑到含春咁，一睇就知係為自己份工自豪嘅走狗

咁都唔可以入曬全部警員數高層推波 一哥又推比前線 警察有人為養家有人為理想有人只不過係扑街⋯唔通放下所有為民運？或者被逼做犧牲？我覺得好唔公平

你講得好岩啊
所以我都想搵返個別警員出黎追究佢地濫權既責任
但係委任證呢？number呢屌你老母？？？
無丫嘛 無咪全部一齊受囉
一係你地自己舉報係邊幾個仆街做架囉

97前後嘅警隊聲望同威信差咗幾遠?
97前一樣有仆街差佬
但整體嚟講都係算係唔錯
而家果班連高層都係垃圾
我都同你一樣諗住會有啲有理性嘅警察
由其是中高層出嚟帶頭認錯
結果一星期過去
係完全無人咁做

洗地都專業d 啦
pmp實習一問

以偏概全？
你地有聽過意見咩？有反省過？
有空間比人投訴？
工作辛苦係你低估左份人工背後嘅辛酸呀。

無論社會狀況係點定你屋企狀況係點，你都要以市民為先，因為你選擇左做公僕。
做得好得人尊重，做得唔好就咪咁多百萬人屌你囉。
你可以呻，但唔好怨。
做係你揀，鑊係同袍爆出黎，班市民受害唔搵你地著住同一套制服嘅警察唔通搵社工呀

你做得唔好仲想要人尊重！？
你有本事擺低支鎗，著住制服行出彌敦道
大聲講警察光明磊落無濫權無做錯，
睇下你有無命行返出去

當咁多人出聲講緊警察做錯，唔係需要滅聲，
係去聽到底你地有無真係錯，同點改正。
警察無你地想像中咁易做，
著起制服份責任重過你支鎗好多好多倍。

其實警察係咪無試過ot
ot到凌晨1/2點好多香港打工仔都試過
點解警總d人ot就十幾個人要送院又要氧氣罩？

就係問心無愧先係到討論唔係打手

自己都係狗窿出入
想人點樣當你地係人

係狗係Condom

真

我同意你咁講 但大部份前線又做錯d咩？濫用暴力係部份人 好多人都係謹守崗位 至於放人之類既訴求大部份人根本無能為力 唔通真係罷工一齊遊行⋯⋯咁香港咪無枉管

著得制服就係想成為一體啦
咁有難同當好應該呀

得啦得啦
我地明架啦
總之班差佬好撚慘呀嘛

pmp實習一問

你on lun 9？
一定要有警察

佢收皮放哂槍出來我地自己都識做自衛隊啦

記住佢地理應只係受薪於市民去保護市民嘅人

條傻鳩pmp 已經奶到咁
好難想像入職會點奶

pmp實習一問

成立獨立委員會

唔洗咁認真

pmp實習一問

你有冇當示威者係人呀？屌你老母

毅進

警隊內部都開始懷疑自己係咪人了

狗點當人呀 狗就係狗 同人好大分別

點解唔可以一齊罷工遊行？搵枝槍指住你個頭？
既然你都睇唔過眼其他同佨嘅「部份行為」，點解唔企出嚟講？佢哋代表唔到你架喎

收皮啦死警犬

狗係人類嘅朋友
但警犬唔係

真係癡撚線
癲狗咁

pish

係愛呀！黑警！

唔可以還手？
612 還手有突wo 平行時空咩
依家唔係話佢用武力清場錯哂
係用過份武力清場 仲要下下爆頭
好辛苦？ 2萬5蚊個月
單單案唔受理 淨係識兇市民
得罪講句 休班警乜都做齊
真係世界一大荀工
D咁既社會垃圾 淨係識打飛機 維持治安
實質係有牌爛仔
比人話係狗係正常 班人真係唔撚用腦
又話理性溝通 又話人盲目屌人 咪講笑啦
咪懶係持平啦屌

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

紀律部隊唔係注重團隊精神?
你想同打人嗰班割蓆呀?

死差佬，你收錢企一晚好撚辛苦？踢炮囉 示威者冇錢收企成晚仲要比你打添啦

未入職都奶到咁
真係既話入到會點奶

pmp實習一問

見你都叫仲有少少理性，諗清楚做人定做狗啦，出得糧選擇左做狗，份糧包埋架，無咩枉管姐，而家你班狗有盡到啲咩維持社會秩序嘅責任？你地係垃圾政府嘅打手咋，仲要用完即棄呀，諗下點解以前大人會教小朋友要尊重警察，小朋友又會話大個左要做警察，但而家變成過街老鼠？

睇下呢篇野先啦:

係，唔排除裏面有良心好人
咁就更加要比佢哋睇清楚而家嘅人渣同事，跟緊嘅阿頭，上面嘅高層點樣對市民
所謂一哥同香港政府都當班細係狗嘅時候
唔可以怪市民話佢地警犬

屌 原來準備做狗 哂氣

人地唔係差佬
只係pmp 黎
不過未正式入職已經奶到雪雪聲
唔知真係入去個陣會點奶

pmp實習一問

[深度分析]香港人的勝利方程式

其實扮理性洗地唔係問題
但條友麻煩都睇下開過咩po 先出黎扮中立啦

食屎啦
咁清高咪唔好做
又要威又要做龜

去到呢度仲死撐唔係打手

廢物黑警唔夠講就發悔氣

pmp實習一問

呀蛇你又蠢唔哂喎 你啲同事又真係唔撚係人 係狗呀屌你

係暴徒

都話唔係龜囉
係pmp 呀
人地未正式入職架

pmp實習一問

唔該巴打

有長輩圖未

舉高持透明膠盾果個一嘢挫落去屌佢老母！
唔斷腳都重傷

社會上面大撚把人日日辛勤工作 工作量大過啲狗多多聲 如果單憑呢個point我勸你收一收嗲啦
難聽啲講句 你收得呢個待遇 心甘情願做政府隻狗 就唔好係到話人地唔尊重你地 尊重呢樣野係雙向 你地點對人人地點對你 做得狗就即係你都同意政府個一套暴政 選擇左為政府打鳩啲市民
見到你呢啲人仲好意思講尊重真係好撚作嘔

黑狗當食
呢隻咪白狗🤣

條condom 仔琴日仲話冇意義
而家就改話「搞到好多人」
可唔可以唔好咁前言不對後語呀

有冇尊重過市民？

例如琴晚係玻璃屌人老母果隻瘋狗症警犬
例如612訓左係地既女仔，仲比十隻狗用盾牌不斷打

有冇尊重過香港市民？

地方驚察需要愛

骨頭扣針

大巴大巴車埋去
佢點答先

條condom 仔琴日仲聲大大
而家真係唔知係度扮可憐

尊你老母, 對d 畜牲講咩尊重呀屌你老母

老實講
冇

喂 condom 仔
琴日好撚意氣風發架喎
做乜撚野改口風呀

因為條友係準畜生

pmp實習一問

收皮啦屌你老母，有邊份工唔撚辛苦架？仲有你地通頂有補水架，唔中意咪唔好做囉！

尊重？我屌你老母啦，你full gear打示威者個時你知唔知咩係尊重丫？

辭職保全家平安！
你唔辭職怪人地？

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

好玩唔玩玩猶太人

真係屌你都廢事
話你on9又怕你嬲

別這樣

警察最需要嘅係做愛 支棍硬曬無得去叫雞或屌屋企隻狗乸
咪出黎大大力毆你啲市民囉 愛的撫摸黎

即刻眼淚都停埋

尋日E條on9後門拆拆下又停手

正廢鳩

尊你老母

睇下你D同類點打人先好出黎吠啦

屌快撚啲入去洗佢地版

笑死，得你班狗打工辛苦？ on9仔

狗都會講人話？
畜牲！

見親下面張gif 就心痛

雨傘之後冇當過你地係人，咁點

警犬及其家屬都要死全家不得好死死無全屍落十八層地獄永不超生

點解狗講野都做到字幕翻譯

樓上既講得岩 警隊係一個有紀律部隊精神既團體 幾個人做錯 其他人都要一齊受問責 所以當啲警察行動前既時候就好應該諗下自己既行為適唔適合 佢地係著住制服 代表住整個團隊 唔通市民仲會得閒同你分 呀A有打人呀B無打人我地原諒呀B咁？（況且佢地無號碼 無法識別架啵）

不過你放心 其實大家都好心水清 最錯既係個政府 擺左班狗上枱 做炮灰 如果政府一日唔撤 一哥一日唔道歉 唔處理番濫權既問題（針對番個班9打人既狗 好合理喇掛？）大家都仲會企出黎抗爭！

其實警察點解會搞成咁 係因為佢地612打到d學生咁加上咁多警察濫權到咁 好難聽佢地講同尊重佢地嫁喎
同埋我個人意見覺得佢可以講自己意見 但都要有point 有愛都講得出 佢打人個時又唔諗下 至人於死地 大家有眼睇
警犬比人擺上枱 都係高官問題 做得警犬都有訓練過比人屌都唔出得聲
我地納稅人係佢老闆 錢係我地比 點可以屌返老細轉頭
你都唔會屌你老細 之後問佢有冇尊重過你啦

前線最錯係無開聲屌班仆街
最錯係曾經有過一刻同流合污
有過一剎推job，留難報案或報警人士
所有都係因果，平時幾多休班警事件
又有幾多報案唔受理，報警得唔到協助。

你著起件制服就有責任要令件制服光榮，
人地差你要提，唔合污仲要做得比佢更好，
放唔放人唔關你事，
但一個一個做好自己就自然有市民撐嘅
只不過，要一個一個市民咁感化。

你哋係畜牲

好噁心既嘴臉

當你唔係人的話，一早肢解左你啦冚家鏟

我認知得警犬 走狗

班克警係總部涼冷氣打機咋仆街

我覺得612只係導火線
警犬嘅所作所為 平時已經我哋心入面留左唔小壞印象

班弱智咁講只係更加激發人心

多謝 凸個頭出嚟 又block多件

你地係狗！

好撚心你地唔好咁撚唔知醜啦，濫用武力攞人命咁就扮撚晒慘，收皮啦屌你老母死黑警！你地手畜心態點你仲清楚過我地啦！佢地無撚做野，收錢出黎發洩咋仆街，仲有冇人迫你做呢份工架！講尊重仲撚好笑 你地班仆街有當示威者係人？你地未落場點撚樣講到明要打鳩班示威者咪扮唔知！
你地班仆街乞人憎在明明自己錯撚晒都唔覺得自己錯仲生安白造屈鳩返人轉頭，一味講大話扮慘！屌你老母打完射完香港市民仲要影相留念？乜撚野警察黎？

咁你同打手無吋鐵示威者時有冇當示威者係人

支持黑警
死全家

blocked

唉...睇到好心痛

成班full gear打一個好勇武咩
垃圾

其實狗好慘 要用嚟比喻做呢班畜生

梗係無啦

震驚十三億人 狗識講嘢

個女仔點？打女人已經痴線 仲要用棍盾打

食撚屎啦你，屌你老母

食屎啦 你係咪調撚轉咗嚟講
扑鳩你先